
                      John Silva (Mark Wahlberg) es intenso. ¿Qué intensidad, te preguntas? Este C.I.A. operativo, el líder de una unidad de elite-que-elite conocida como "Ground Branch", es el tipo de caballero que hace "los rompecabezas más difíciles del mundo" (1,000 piezas, todo blanco liso) para relajarse. Coloca una banda de goma en su muñeca para poder centrarse. Cada mirada es una mirada de globo ocular. Si el te esta sonriendo Estas tan jodido Su ubicación preferida está detrás del alcance de un gran rifle de asalto o milímetros de su cara. Como un montaje de créditos de apertura informa a los espectadores de Mile 22, la película de acción que marca (no hace falta) la cuarta colaboración entre Wahlberg y el director Peter Berg, Silva fue un niño genio, un huérfano, un niño violento y el recluta perfecto para un gobierno Equipo de Black-Ops. Sus compañeros de comando le dirán que las únicas cosas que ama son "inteligencia procesable ... y dolor".
        
            